屌過公廁 你問我答

夠唔夠膽奶?

你係咪用沖廁所水嗰個窿嚟劣你碌㞗？

圖? 純文字討論?

闊過西隧？

夠

老強水

你自貼先

關我撚事

點玩都得
當佢打樁咁打

屌過邊個公廁？

黑唔黑

臭唔臭
有咩感覺

你老母比狗屌

坐式定蹲式？